《616書》

《616書》
亮南伐，馬謖建言：「用兵攻心為上，攻城為下；心戰為上，兵戰為下」

勝者，攻心為上，攻城為下。攻心者，兵不血刃，萬眾齊心。攻城者，扭轉六壬，五勞七傷。今上下一心，同仇敵愾，慎其言，盡其責，分而攻之，大略民心。既克，柒婦佈法緩之。

唓，此援兵之計也！

港府鄙，難測也，懼有伏焉。府腹背受敵，兵潰將散，苟延殘喘，不過一合之將。古有賢人曹劌曰：「夫戰，勇氣詞解也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。」

惜義士以死明志，眾人無不捶胸頓足，悲憤難平。唯大事未成，不宜節外生枝，自亂陣腳。宜力聚民心，上撤送中惡法，下撤義士惡刑。

今成敗得失於一字，民心！得之長勝，失之必敗。問責一事絕非旦夕之間，來日方長，翼眾士然。

今千載難逢之秋，望眾士摒棄前嫌，萬眾一心，何愁大事不成！

身在海外，心繫吾港，朝朝憂心，夜夜難眠。
臨別涕零，唯曰：天佑吾港！

好文好文

Barvo

*Bra

輕輕一推

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

SKYRIM BELONGS TO THE NORDS!!!